【反送中MV】同路人 (原曲:羅生門)

有朝一日
我哋會再次喺煲底下面
除底口罩，再次相擁

原曲：羅生門
作曲：伍樂城
填詞：闇夜龍翼
胖絲大隻
即刻同我躝
警嫂試食專員
DQ博士
SKW站長
主唱：聖母共利亞
捱義氣唱嘅CD-ROM
剪接：SKW站長
影片素材來源：無綫新聞
有線電視
NOWTV
港台電視
FTVV
SCMP
BBC
EYEPRESS TV
Voice of America
公視新聞
看中國

若果你 未覺荒謬
被傳媒談論的瘋狗咬著走

很感激 香港這革命仍不休
近日舊同學說佢已 捨身的抗爭沒有休
應珍惜 香港的法治仍堅守
但事實如若告訴你或更內疚
你看到香港得救嗎似乎沒有

橡膠彈瞄頭好嗎 遊行少女誤射了嗎
連槍爆眼能拯救嗎 但其實心不息對嗎

百萬人時光 他日回頭看
曾攜手征戰往日未徬徨 共堅守我香港
最動人漁港 為公義喊天光
祈求的真理永未被人遺忘
為了革命捱十年 盾牌力抗

真心講 當天塌下來別驚慌
在路上同伴與戰友令我強悍
我再次穿起這套裝 冥頑力抗

林鄭你若想心安 請不要顧著重推舊案
若是愛惜這地方 就別讓暗黑遮擋陽光

那殖民時光 不用常回看
能齊心擔起革命共存亡 才是香港最風光
最後迎晨光 日子未怕冤枉
齊齊牽手你我意念 仍難忘
時代革命從未眠 還在發光

曾為這港 放棄 此生那美夢 命也終喪
(再困惑也不忘)
試過迷失 要記住 當天的那 絕美香港
個個也探問有否得勝的秘方
(個個也探問政府失勢的秘方)
唯獨割蓆離座 不會算良方
(流着血淚和汗 將惡棍力擋)
你未忘 我未忘 曾割蓆滅亡
(你未忘 我未忘 誰瞓在病床)

不心安 返工與上學亦望望
TG的對話過兩秒又再看看
我說過同行就要幫
全人類上 觀星老地方 手足記住上裝
(百萬人時光 他日回頭看
曾攜手征戰往日未徬徨 共堅守我香港)
無懼暴政 天天去圍堵 毒煙之中鬥過
(那殖民時光 未必是最風光
那暴徒與黑警 即使放肆淫蕩 亦有一天要他安葬)

同伴若你也未忘
約定誰過十年百代流芳 再續夜航
願跟你 在某一日
能如期團聚於 煲底那地方
(能如期團聚於 香港這地方)

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

頂
唔記得幫佢分返類

多謝巴打

個MV好凄美

907 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 集合地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**
- 優先搭巴士入，建議大家首先集合左係青馬收費廣場再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要有合理原因係機場範圍出現就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等
- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路, 即使有任何行動都一定要等到三點後全部人入左機場先

- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊自已身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令

- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，係青馬收費廣場同機場之間不停來回
- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青衣收費廣場**開往機場幫手測試，帶$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

9月7號見！！
光復香港 時代革命🇭🇰
五大訴求 缺一不可
推上熱門！！！！

處女作嚟

希望引起到大家共鳴

辛苦哂

靚聲絲打都有唔少功勞
要你就住改多幾次，辛苦曬

612 721 85 811 831

睇到無端端有沙入眼

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

等到光復之後
我哋約定喺煲底相擁吧

約定你

呢首歌唔適合改
歌詞太多

我填詞都係處女作
好彩拋磚都引到玉

願跟你 在某一日
能如期團聚於 煲底那地方

推

————————————————-

美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動

真心好撚感動
好似望住個仔出世咁

個MV有少少意見...

我覺得義士跳樓個幕最好改一改

用其他方式 (例如雨傘墮下) 會好d

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

推上去